應該盡快取消廢老兩蚊坐巴士

大部份屌鳩巴士司機都係廢老黎

一取消，小巴佬真係多謝你
成車都係兩蚊客

狗鐵關愛座賽跑